琴晚同女神出街劈John sandy

屌拿星個八婆兩罐醉左